六道製作團隊 - 人物簡介「日文翻譯及字幕」

踏入2017年，我唔再自己一條友，我組織左「六道製作團隊」，團隊內包括日文翻譯及字幕、影視平面設計、技術開發(仲差兩個)

仲有我新開既埃豬

六道製作團隊中字特色就係「港式字幕」，將香港粵語融入日本AV，而翻譯既仲係一位絲打黎

follow左

仙人

本土

即係間公司主要係做字幕？

唔係私人團隊嚟

Pish

有咩收入？廣告!?

零收入私人團隊嚟

加油 支持你
雖然我知你憎南亞人

G持仙人做字幕，落廣告賺點擊
本土字幕真係睇落都爽D

我都唔想

男人做乜著裙

我都唔知

仙人幾多歲？ 正職係咩

27歲，正職之前係I.T，而家算係Marketing

支持

C打會唔會睇睇下濕哂要人扑佢

唔會落廣告 唔會做啲影響AV影視感覺既事

仲要唔要翻譯

但暫時零收入

出現了

相入面係咩av?

長谷川るい ABP-419

上我埃豬有demo睇

唔怕做做下濕咩

有冇機會做埋動漫？

一條友做唔到咁多嘢

真心想知
做做下應該會濕？

絲打會唔會有自家創作

蹤已追，只票係六道仙人嘅嘢一概支持

呢個背影⋯

打漏左
呢個背影咪⋯

你哋怕唔怕侵權？
就咁造外掛字幕檔比人，一定少好多人睇
但你公開搞內嵌又好易比人搞

留個名先, 仙人幾時出番合集?

好多仙女

唔會係香港搞

多謝支持

四月左右啦

其實原來有好多絲打都識我

留名支持仙人

絲打肯定好正

仙人會唔會玩自家製gv?

想屌

今次唔影D錶 影D AV

gv

岩岩想問

not gay

仙人加油

仙人立大宏願 為香港男女謀性福

仙人 Ho ball

聽講佢哋賺幾百萬

想問下絲打睇AV 有咩感覺

Sorry眼殘睇錯 以為係識既 呢種背影好正好warm

仙人會唔會搞埋歐美#

冇再係之前間公司做？

唔會

有呀不過AV舊嘢唔係我lead咁解

仙人不如搞埋本地既

仙人有冇同翻譯絲打扑過

扑乜

講白啲 敦倫、交配、做愛等等

仙人有癟打算譯埋h動

隻腳j左 thx

冇興趣

乜絲打好差咩

哩啲問題好危險

位絲打外表好清純好pure好true，又靈活

但冇興趣

推

靈活

做愛一定好靈活
定係絲打副計唔夠啲女優黎 所以仙人

幾時有片

字幕有冇得REQUEST

暫時冇得一個做唔切

可唔可以譯ipz127

問題太危險

可能絲打有興趣呢

透唔透露得點賺錢? 呢個世界冇白做, 特別係你請左人

btw 有冇準備性玩具俾員工工時出火?
畢竟好難唔濕

我都想講，但真係零收入啲嘢都係平時扮工放假做

幾時有成果睇？

dxd

支持仙人

仙人萬歲！發達多d射住細佬

三月內

日後翻譯完成嘅片，簡介會有【香港中字】出現

請我我幫你配埋音

冇理由唔支持仙人嘅, 幫手推下先

舉丁支持

唔會配音

有冇可能翻譯筋肉人
想睇好耐但一直得日文

邊撚個俾負皮

支持, 留名

都係嗰句 唔夠人 你地要好好錫住位翻譯絲打

是但啦

仙人可唔可以搞下陀地片

何來有陀地片

你無者，我有呀嘛

小心D呀仙人

有冇興趣搞配音

當然會好小心，有齊哂法律顧問

翻譯位絲打有提議過但我唔多想

G持

「六道製作團隊」日文翻譯絲打：仙界傳道人

唔好SM佢 唔係大家都冇字幕睇

請唔請汁男 免費出演

多謝大家支持仙人團隊
小弟不才，成日都會有translate server error,請大家多多見諒
唔明嗰D，我大約譯個意思出嚟啦

翻譯絲打個wallpaper係DxD
真識食

btw 技術開發係做咩

想搵dup code佬

咩事

翻譯多多都要但我哋而家零收入

確認正評？

加油呀

可以負評

個種親切感 本地口味嘅叫床 好有gimmick Wor

樓主你認真㗎

好想聽wor, 平時聽到廣東話叫床都係扯得行D

哩個之後先算

你個假髮幾靚

lm

我得n2
如果無script齋聽得6,7成度
如果ok tg我
id:littletiger4

好偉大

加油，等返工無咁忙有機會幫手翻譯

利申：日本大學畢業，居日7年

多謝你哋 但我而家好需要技術開發

唔係咩秘密啦

識用premiere剪片加字
識少少ae同photoshop

點解會變咗搵人

正皮支持

仙人親身上陣聲演咸濕佬

男人睇我覺得唔會咁易扯，仲可以控制下
但絲打，肯定會濕
個廁所放多d廁紙同濕紙巾

會唔會成件事變左搞gag咁 會變左質?

正喎

各位想幫手嘅巴絲有心，但暫時都係試驗階段，唔想一下子搵咁多人一齊，想慢慢嚟，最起碼有個網站比大家上先

技術開發係做d咩

加油仙人

仙人技術開發有咩requirement?
我 java c# nodejs html css javascript php 都叫寫得下
不過唔識typescript
有冇得幫拖？

功德無量

你同位女員工會唔會做做吓字幕扑埋

點解要除眼鏡嘅

我正想要哩啲，點聯絡你

SOD女業務

介紹絲打黎

it 狗都識到女，咩世界黎

睇到眼矇

南亞狗無資格睇高尚人種av

就咁叫 香港漢字 好唔好啲？

唔會，冇分別

仙人好波

而家0收入 之後靠咩黎維持 廣告？

明顯係笠假髮扮女人

真係好問題 完全冇諗過

lm 支持仙人

網站廣告得唔得?
第一日就要加啦不過，你之後先加會比人屌到上天花板

問題我哋冇網站......得個IG同FB

幾時有得睇拉

製作需時

丁到眼矇

南亞狗 食屎啦

傳道人揸的士咖?咁多部電話喺檯面

佢揸的士而你又坐嘅話，你唔會見到今晚個月亮

我覺得仙人你會見唔到今晚個月亮

哩兩日放假，冇事

但星期一就好難講

留精支持

我冇ig啊點撚算！

Facebook

希望有1080p字幕

我都冇facebook點撚算

開個又唔駛錢

會有

終於唔使聽到線上賭場廣告

會唔會諗住揀一堆仙人精選
之後整個旁白評述版本

例如喺情節位/過場位，
男女一齊傾下套AV情節/介紹下個女優，
又或者男仔寫稿，由女仔去讀，代入男仔去講解套片
去到打真軍嘅位就切入返原聲軌唔再加旁述比人專心睇片

哩啲嘢之後會再整但形式上會唔同

巴打點搵你

有冇人覺得唔知乜步實好似龔嘉欣?

好耐冇丁
仙人又想我破戒

中字中字!!!

想問個型式係點 個字幕整完點睇番

我個ig冇seed姐係我要自己在線配對番？

唔講住總之唔會搞到大家，又方便嘅方法

真絲一名可以點幫仙人

幫佢含

有得做咩，一個人課完金再share咪gg 好多巴打都好好人肯share av tim

之前唔係話攞版權？

想知道你地工作室